［緊急］香港人！攞返你哋Deadline Fighter嘅精神出嚟！

—————推上熱門—————
大家唔好因爲個肺炎就淡左場運動先得㗎，聯署要人啊！

記唔記得之前有手足整過份中文版嘅聯署
好鬼正㗎！不過竟然冇人理

依家有幾份聯署急需大家簽咗佢，雖然得返好少時間，但我相信各位Deadline Fighter一定做得到！！！

第一份 ［最緊急］：呼籲重新檢討《香港人權及民主法》

第二份［緊急］：立即推動香港普選計劃

第三份：反對香港政府實施嚴厲的國歌法侵犯一國兩制和言論自由

提一提大家
寫完名同埋電郵地址之後
唔好簽完就算啊
記得去返你嘅電郵地址確認返👇🏻

見到呢句先係真正搞掂

知道大家最近都好擔心肺炎， 但我哋一定要比白宮班人知道
我哋係絕對絕對絕對唔會忘記場運動，我哋仲未放棄，我哋仲打緊仗
所以唔該大家幫手推下，等更多人可以簽咗佢

光復香港 時代革命

推啊！Home Office簽一流啊！！！！

推

Push

抗疫保命
推翻暴政

速報
❗️航空業嘅link已改❗️
相關行業嘅手足可以follow 以下新link！

呢個真

又簽

仲差4萬呀頂你! Solomon Yue "香港普選計劃"

怕濫簽呢個

推推推推推